%%%%%%%%%%%%%%%%COURRIER %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\renewcommand{\LETTRE}{
\ENTETE

\madameMonsieur{\civDest},\\

Nous avons bien reçu votre demande.%

Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.%

En effet, \ifthenelse{\equal\CTT{10}}{l'article 13 de notre règlement mutualiste précise que les soins datés de plus de deux ans ne peuvent\\ être indemnisés.}{nous vous informons que les soins sont réalisés pendant la période de carence durant laquelle cette prestation \\ne peut être versée.}\\%

\politesseCourrierAutreSortant{\civDest}%
}

%%%%%%%%%%%%%%%% ENTETE  %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
\chead{\FondSimple}%
\addfooter{\pdpPrestationsSanteTiers}
\edToAddrList{BADDR}

\cartoucheAdhDate{%
Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
\No FINESS: \FINESS\\
Objet:\ifthenelse{\equal\CTT{10}}{ Délai de Forclusion\\}{ Délai de carence\\}
}{Le \datecourte\today}
}

